覺唔覺帶皮帶要去廁所好煩

當勁急尿或屎，
要衝去廁所既時候，
仲要解皮帶，
仲要解鈕，
先除到條褲。
真係好麻煩。
差啲瀨出。